一早起身就收到毛哥同雲尼牙李既壞消息

兩個都畀人out左